====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit alors d ' expérimenter de nouvelles coexistences — d ' objets , de pratiques et d ' économies — et cela implique une refonte des modes de production de l ' espace , à partir de l ' espace agricole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

